(不斷更新)直播踩單車上山頂

而家係大圍仲食緊早餐，稍後就出發架啦，歡迎留名。

睇住d相先。

先正皮不解釋

加油

加油，我翻工先了

準備必須裝備

車頭裝備。

雖然唔係啲咩靚車，但努力 只係辛苦啲

諗住轉rb既，只不過琴日crc做大優惠，撲唔設賣唔倒平rb

今日29度 有冇帶夠水，都幾辛苦踩上去

同埋可能會落雨，要留意

會帶兩支水上去，同埋周街都有得斟

出發

全斜路

有無話幾多km

想問係邊個山頂？

live

lm

有幾部gobee bike

你架單車識變色?

自己有車係咪就唔俾租車踩

亂七八糟

扯旗山頂

路窄睇車

死，up唔倒相

第一個靚景

大埔道最高點

到達深水埗

驚唔驚落雨

西九龍中心

我又唔係好驚喎
慢d踩
其實我有fd同我踩，不過唔出佢地個樣啦

希望有一日唔使拆轆

摩天輪會fd

咁快到

補充水分

對面海

大圍至中環

行邊度上山頂 ？ 司徒拔道定大坑道？

大坑道到頂上司徒拔道

循道衛理

近銅鑼灣法國醫院

呢篇文有講用gobee bike上大埔道，我寫既。

上大坑道，幾斜

點解樓主對軚前闊後窄既

前粗後幼至岩

等巴打上黎

之前前轆呔有事，換返舊有既粗呔

而家仲喺呢到

咁你加油 落山小心 同埋開始多車上山

先黎個午餐。

勵德邨的特色

大坑道上斜

白建時道

HKU果邊上安全d喎
不過好似幾斜

仲斜過司徒拔道

畢拉山道與眾不同的巴士站上蓋

去司徒拔道的迴旋處

留名支持

港安醫院

休息

n咁多條路嘅交界

灣仔峽公園

支持

經過好甘既甘道，終於返到山頂道

限制三公噸以下的車先入到馬己仙峽道，可想而知有幾斜

上轉山頂都要停腳咁多次

我d fd要休息

唔夠膽踩馬路

頭盔係咪幾年要換一個新

要兩年換一次，結構會decay

行白加道，少車d

以前林鄭既官邸